攬炒巴又話抗共，但又支持共產黨叫停螞蟻

有冇鍾意嚟波台嘅cctai ching解答吓

攬炒巴係抗蟻 唔係抗共

原來係滅蟲團隊

笑咗

屠虫小隊